佢搬走埋 想追返有冇可能

一齊咗4年
9月尾佢搬走埋話分手
我知係我錯
佢陪我過咗低潮
而家慢慢好緊但係我冇比到啲咩佢
可能即使好簡單嘅陪伴都冇

我相信自己一定可以改到
但係佢唔肯見我
好多野都唔再肯話我知
可能之前個4年有鬧過交話分手但最後冇事
所以好似有啲呃緊自己佢會返黎 我可以氹得返佢
但係今次好明顯就係唔同
唉 到底點做佢先肯返黎我身邊
我一定會改而且比以前甚至係當初追佢時做得更好

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

無咖啦巴打
我半年前同你一樣
以為好穩定 又鬧慣交 覺得佢唔會走
最後真係分手 都仲覺得過排就無野
最後過排就真係無得有野了

經一事長一智啦
學好咗對下個好d咪算

你覺得過排就冇野但你有冇做啲咩先
佢咁好陪我捱過
點解我要喺佢身上學好比下個

女人好絕情ga
話走就走
你無得揀

唉
返咗呢份工之後覺得自己原來都唔係咁廢
點知佢走咗廿日
冇一晚冇喊咁濟
而家望住自己唔知點解可以廢到咁

老套d講句
俾d時間就無事
捱過咗又一條好漢

女仔角度覺得完全唔似個男人
喊足二十日

流淚囉
盡量唔比自己喊
但望住間屋嘅野就忍唔住會流眼淚
一諗就即刻搵野做

唔好兜啦
男人要剛強 絕情先受歡迎
利申： 犯賤

Btw就算喊又點唔似男人呢
女人喊足廿日又叫唔叫唔似女人呢
人有情緒
唔開心 流眼淚都係自然反應
邊有得話男就唔喊得女就喊得嘅呢

走咗㗎喇 返唔到轉頭